今日一有警暴虐待親子既文宣，就有人跳出黎話片/相中人係「藍絲」

有線個阿媽同兩個女出黎慶祝母親節食宵夜，兩個女比人拉左

有線個阿媽同兩個女出黎慶祝母親節食宵夜，兩個女比人拉左

今日母親節，但pk鄧旗下既23k冰團又再次做左英明既行動
成功攬炒左成個母親足足一日
為各位提供大家和理非文宣素材

有趣既係
每當有親子/細佬被防暴 子彈 胡椒球彈所影響
就會人跳出黎宣稱當事人 有可能係藍絲
例：

係依度想提出兩件事
一、就算當事人係藍屍，但係佢無否認受警暴影響，咁視覺及內容上佢已經係受害人，已足以構成文宣
二、文宣應追求結果，唔需要有潔癖。我地唔係製造fake news：bb仔因為槍聲而喊；兩個細路女落街同老母食消夜被拉，已經係事實，已經有文宣效果

至於點解咁多人衝出黎洗淡「母親節親子受害文宣」既效果
相信唔洗多講
twitter見

其中一條link貼錯左 補返

母親節 黑警9射胡椒球彈 BB中椒喊得好淒涼

充分利用

推

理撚得佢咩人 有故做尻d狗咪得 係藍屍仲好tim

放上save hk 鬥藍

已經有facebook圖

樓主講得好twitter見

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

似藍絲有咩問題
唔搞9D藍又點變黃

正視聽：如果係藍屍效果更好，更能感同身受而潛而默化